致義士 我冇咩可以做到 只可以畫幅圖嚟記念你

希望喺另一個世界 你可以呼吸到自由嘅空氣

你係第一滴血 亦希望係最後一滴血

RIP

如果好壓抑 心塞 好唔開心 可以試下畫畫
畫完真係會好d

同埋睇住我地帶香港去一個新嘅地方

下世投胎記住唔好做中國人呀

小弟畫功唔好，但都頂唔順畫左

承繼烈士的精神 對抗暴政 誓不罷休

巴打會唔會整返個有你credit既出黎
想轉發出去

唔好意思有d遲 btw我係絲打